［打蛇隨棍上］將 獅鳥 威力發揮到極致

獅鳥除咗解決當前問題
大家都知獅鳥係要俾藍屍知挑釁係有後果
所當獅鳥現身就要大力文宣
去d藍屍page宣掦下神獸之威

本人覺得個宗旨係要散播失敗主義，同blame the victim

藍屍page會讚揚d仆街英勇，藍屍會同情d仆街。
所以要帶風向，去扮藍屍，製造恐慌，指責傷者愚蠢。

例如：
1. 依家d黑衣人唔係人咁品架啦，走去撩人係好勇，但係你又唔係好好打，執返條命算好啦，唔好咁笨得架

2. 古語有云，閒事莫理，眾地莫企，中國人嘅哲學真理真係冇錯，大家見人多就快d走唔好講咁多野啦

以上未必對d癲佬有用，但係對d婦孺係會有心理影響

打心理戰

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推